（精密計算）1000 推 10口

1️⃣富明尼斯

世紀大艇

精密分析 ：
富明尼斯，主隊個名已經比哂tips，所以fatfat是避免不了

100%的波

等睇和波

主入2粒完場

3:1完場

80%

富仔10 入多粒收工

入了

收工了

下半場富仔會係90+入波 完

應該60分鐘前

Bye

有兩個話推10口都第一場針

人唔笑

原來係你

呢幾日啲波比狗賭

廢就廢
唔中就話比狗賭
中左就係度打晒飛機
話自己機睇盤就剩

估撚到晒

又真係幾精密計算既

岩 有哂劇本

樓豬辣殺